唉，做咩咁多事

The best is yet to come

雖然我都好難過
但要加油哦

假的

花粥bb

好聽

要加油

連呼吸都係苦嘅

因為想念是會呼吸的痛

我說所有的酒都不如你

所有的燈都不如你

加油

小傳奇